（有圖）中左六合彩，想送一半奬金出嚟比連登手足

一人寫一段讚美我嘅說話，要英文（中文不受理），寫得最好送比佢

Diu,no Chinese